對峙=回氣

衝就一口氣衝咪俾對方回氣

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!